希望媒體每日公開提醒淋病佢未回應市民五大訴求！

用來對付佢每日警方開記者會！